非割席，但點解泛民咁多人都諗唔到

三名在衝突中報稱受警察暴力對待的市民，今入稟高等法院申請司法覆核，要求法庭裁定防暴警和速龍小隊有系統並持續地拒絕展示警員編號，違反《公民權利和政治權利國際公約》和《人權法》，並下令警務處處長指示警員展示警員編號。

#逆權運動
【警暴下受傷 三市民聯袂提覆核 挑戰警方拒展示警員編號做法】

呢個司法覆核好重要

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :